whatsapp無法backup

請問該如何是好？
iPhone5S
iOS 10.1

推

打去問apple啦

我都試過
換左個iCloud account 先成功
都on99 既

分享番先
早一個星期無啦啦自己識back-up到

我無換，但唔知點解自動復原...